2018年 An機推介

各位好 小弟諗住換部性價比高既android電話
Budget ~5500 HKD
目前考慮緊samsung s9 / oneplus 6T
希望大家除左擺低粒膠之外都可以講下原因

android one機啦用，nokia

雖然我都唔係咁想用國貨 但性價比都係重要既考慮因素 所以開放討論

XZ3
因為佢係Sony

2019都黎緊

如果真係要計CP
呢兩部都真係唔會有份
例如三叔, 部S9得4GB RAM, 你買部新A9好過啦, 起碼有6GB RAM

Why not note 9
一係s9+ 華仁5050仲有600八達通回贈，減晒4千頭

@火星達人
xz3陀螺.gif

屋企有個親戚用華為
去日本旅行用唔到日本sim卡

應該可以參考

xz3轉唔到架
個gif好似係xz2p定xz2

呢個筆直note9都得啦

連登仔話日本全部人用IPHONE架喎

而家有邊部電量ok又有3.5頭
係咪得返note 9?

Mate20 pro
Note9
Pixel3 XL
iPhone Xs, Xs max

我咪“ ”囉
驗眼啦
同埋我係重複跳片入面Youtuber揀嘅best phone

你全家死我都未死 我仲要幫你執骨㗎

Yes

5500都買到？

用過s9，舊電麻鳩麻
就算唔打機，一日正常使用翻到屋企都得翻40幾%
係都s9+
仲有自身有個咩優化系統，唔裝佢個apps就永遠比果95分你，用用下都唔撚舒服

三星

你親戚 on 9 咋，我用過日版華為仲好用過港版

唔聽歌買mate 20( 唔係pro)
聽歌買g7

上台計晒優惠大把地方５千頭

我覺得個mon幾靚呀
而且三鏡頭又唔錯
不過我係覺得mate20好only (唔係pro)

成村歐洲鬼佬都買huawei
佢地又弱智？

我只係在商言商
好過買iphone xs oled 垃圾moon

樓主都話買oneplus 啦
佢唔係好care 蚛唔蚛 蟈唔蟈

屈我華為打手 你老母

等 s10.應該 好大變化

我係以lcd 標準來講
mate 20(唔係pro) 無論屏幕不反光
色彩 色冷暖 都比一般lcd mon算唔錯
但比最好既sony 就差少少
但影相就勁sony 好多
mon 又大個d

你點證明我係打手

連登仔大部份都推介買小米尿袋
連消委員都吹捧

佢地又打手囉？
樓主話買oneplus 佢又打手？

如果唔講售後我實推htc u12
自己都用緊 u11 835u真係夠用 影相個鏡頭夠wide同後置鏡掂 typeC快叉 但係咁樣最on9都係叉電同聽歌同一個位 btw htc要預售後好渣 同埋u11自拍近距離對焦唔到

講下自己取態先 大陸牌子不了
三叔當年爆炸完仲串柒柒不了
sony唔鐘意佢影相硬係有小小delay同自動美肌 都係唔啱自己

宜家d人都講緊
huawei 好多日本仔打工
仲有個三鏡
根本sony oem 係imx600
即係huawei買左佢既special plan

咁香港地都係講錢架啦
買樓又係幾百萬
你又唔叫地產商可憐下我

iphone 個mon 咪又係samsung
s845 咪又係smasung
根本核心技術係某d人到
huawei 只係食人口水尾

咁先技術轉移.......
中國國粹

呢個你當佢個滿分係95分,觀感自然就唔同曬

查實個死人"優化"有無得鏟咗佢,因為牙石d機都有得鏟

依家影相分數, 越來越唔可信.
呢個世界冇權威 , 只有金錢. 利益

賤到對住個專利申請藍圖嚟抄恐怕係得支為先咁夠膽

sony 係鏡頭demo 機
因為佢係領先第一廠
所以要賣個辦俾人
但又唔可以太勁
人地會唔夠爭

而且sony係無光學防手震
所以要用腳架會好好多
不過近年佢個digital防手震好左好多

便丫嘛 如果有非中國機 又係便靚正可以介紹下

認真好撚黑人憎
成陣大陸味咁
定係我太耐冇用翻三叔

唔該曬巴打

買呢部啦

打仗咩

貼圖睇下邊個講？

自己搵啦 仲細咩

其實可以等下, nokia9就發佈, 再加上snapdragon8150又就快出.
依家一大堆核突瀏海機, 見到都唔開胃.

你提出論點冇論據。 咁咪係9吹囉。
唔係咁都唔明嘛？

答案就係論壇到 你鍾意就搵 唔鍾意可以當睇唔到
我下下搵返晒啲留言出黎 好似你咁得閒咩

日本人多用iphone
唔係之前有人post左個統計出來啦咩？ post過好幾次

Keyword search lihkg 日本 iphone 就有

我唔得閒先叫你搵啫。
啫係你又鳩up啦

樓上有人教埋你點搵啦 算把啦你
啲回覆淨係攻擊 完全無營養 不如唔好回啦

s9同mate 20兩部揀啦唔駛諗
而家旗艦基本上唔係samsung就華為

OnePlus 6T 唔使諗 98

舉證責任係提出論點者身上。你唔係咁簡單嘅道理都唔明？
又係度模糊焦點？睇穿你啦

個隻支那機打手個個都知啦

巴打心水清，屌得好。

op6t
Android 9個手勢真心好用

小米

舉證責任係提出論點者身上 咁你搵資料證明依句說話先啦
不過睇返我個留言 我根本無提出論點 我係引述返連登仔講既野
邊個模糊焦點 真係笑死人

真 已用一個月 一切滿意 （除咗冇超廣角）

Android P個Gesture好垃圾，只係Oneplus整到好用

所以咪就係買op6t 囉

引述句子仲要唔po原文
發現你真係唔識

你解釋左個理論先啦 唔係講過又唔算呀?

引述句子要POST原文 依句野快啲比資料我

唔介意支那機 就佢地性價比最高

When you quote directly from a source, enclose the words in quotation marks and add the page number to the in-text citation. There are two basic formats which can be used.:

又恰鳩個隻邪×××打手冇讀過書。

不如巴打你放過隻打手啦，比佢柒住咁賺錢好咩。

引述唔放埋來源既喂? 跟足啲啦

純粹睇support睇鏡頭睇價值
Samsung同華為的確係Android廠入面最好既

你連引用都冇，慢慢9up啦你

碌鳩係咪賣得好差
以往一出，條街同地鐵肯定見到有人用
今次直頭隱形咁

頂配版好似爭成千幾兩千

nokia 粗用

我跟你個邏輯咋 唔好雙重標準啦

5500買an機，不如買iPhone算

ip8

你連我邏輯都唔跟，你學咩話人雙重標準

得啦，講咁耐都po唔到證據，啫係你9up啦

幾百萬買林寶 不如買toyota算啦

唔用cap水機

仲以為會比人話係idog.

我話 an機係林寶

pocophone f1 冇人識？？？
3000內有找
s845
6gb ram
4000mAh電 1日用唔哂 同note 9 一樣
性價比超高

oneplus 都UP得出,都唔知乜牌子
用小米算啦

我都唔認同做咩要跟
但係你叫人跟自己又唔跟 唔係雙重標準係咩呀

ROG
Note 9
其他不建議

LG V40+

用家表示：oneplus 6T好L 好用

rog個價堅過石堅
減少少都無

得啦，你唔洗扯開話題，冇證據就當你9up啦

有人教埋你點搵啦 乖啦

得啦，個啲支那機打手最鍾意9up老屈 一早睇穿佢地

冇圖冇真相
自己唔識搵就要幫你搵。
打手鳩up唔洗本

你啲小朋友回覆真係好廢
又要質疑又唔敢搵 接受唔到真係有人講?
仲有隔離隻塘邊鶴成個廢陶咁左一句打手右又句打手 不如講埋收共產黨錢啦 定係你啲分身黎架

廢得過你冇圖9up？

唔敢po圖出嚟證明你講嘅野係真

放圖你啲小朋友咪又係有其他野講
我無在意過你信唔信又點會搵埋比你 傻豬黎

知你冇料鳩吹喇